警察內部語音訊息流出 爆粗怒罵警總42樓高層：「拍片打氣？屌佢老母啦！」

發夢見到有呢個錄音

打你老母

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

你個夢都發咗好耐吓

發到而家先識醒

尋晚發完了…誰都識得錄自己發開口夢嘅講話

如夢初⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯醒

傻閪，未賣你地前線番大灣區都偷笑啦
佢地淨係識拍片同舉中指
前線？佢地當係狗咋

咁似平日洗鳩廢老啲片
錄音 但環境好安靜 又冇break
古古怪怪
勸大家收番碌jer 做好fat check唔好打飛機住

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程